有新聞台查出 有三個警察扮示威者混入人群當中

推
成個政府應該重組
包括呢班垃圾

推 重組政府

舊文，唔係2019反送中期間拍

不過都一定要推爆佢！

推

政府= 滿口謊言

今次都係架啦，分分鐘d磚都係呢d狗掟

推爆佢唔該

便衣掟磚引戰